做乜鳩一覺瞓醒就勇武退場洗晒版

五毛帶風向分化洗唔洗咁明顯

成場運動勇武同和理非係平等 係合作關係 唔好再神化任何一邊再指責另一邊得唔得 和勇不分唔係得個講字 鬼係唔應該再捉 但繼續講悔氣說話屌唔完 又有咩意思？

五毛黑警死全族 手足頂撚住呀！

幾時宣佈速龍小隊退出

Oush

你走先 我幫你頂住 連登唔屌得勇武嫁

係啦，d 風向帶得好怪
其實唔洗驚，大家對準返政權，就會好齊心

係lor, 都無勇武出黎講野，淨係見到5毛係咁洗版話人地退出

搵巴打改編速龍小隊退出文

無啦啦仲要屌鳩和理非廢 淨係救poly果成千個和理非做咗被捕師 不嬲都各有各做 有嘢做得唔好可以互相批評同提點 但唔好借啲意話要配合吹風要放棄得唔得

一起身成個熱門都係

推

我睇唔到嘅，係咪太早block哂啲五毛

擺明對家扮, 真勇武點會退

一開連登 嚇死我

一夜之間全版勇武退場

係全版五毛進場

總之每晚2:00左右開始洗地的post都要小心

新勢力既建立係而家方向：
工會>工會聯盟 再配合黃色經濟圈

繼續希望武力升級=殘忍，無可能希望有班死士為自己犧牲，咁同逼死佢地無分別

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

睇完打冷震

做得太明顯

真勇武仲出po俾公安跟咩
唯一目的都係分化

我肯定 公安會喺現場扮捉鬼

不嬲朝早最多五毛大軍，有post已經分析過。

點解佢覺得 IQ 比佢高o既香港人會信
邊個諗o既屎橋，返鄉下耕田啦

我都明部分勇武手足係會心灰意冷 畢竟裝修無啦啦比人除罩點相 上fb睇到fb就個個spin去多謝黑警 總有啲人係口講不割但實際上好多行為都接受唔到 勇武心灰好正常

但除非真係露晒樣啦 我真係睇唔到高調離場嘅理由 真係想quit嘅又洗乜大大聲話比人知「我係勇武我而家帶隊走唔撚玩呀」咁

無論勇武定和理非 都有各自做得好同唔好嘅地方 但兩者都重要 冇勇武場運動一早散 冇和理非唔會有咁大國際反響 五毛分化係佢地嘅事 我地唔好配合得唔得

朝朝都係咁

退都好多既
唔會專登上黎開個Po講增加被捕風險
再死唔斷氣咁推Po囉

中聯辦新主任一上位

真勇武退出 點會打鑼打鼓
會影響士氣
唔好現場捉鬼就真既 上次捉錯搞到好煩
但唔代表唔提防有餓底

風向真係痴撚線

幾時到五毛小隊全面退場

6-7月已經知
一早起身望到得淡笑
btw記得唔好推文

捉鬼個d撚屌同黑狗一樣要死全家 即場打斷腳啦
真鬼俾你捉到又點 咪又係打兩下放人走 屌你老母 捉10次先捉到1隻真既 代價就係傷左9個勇武既心 低效到癲
真係想打狗上前線打啦

是日風向

做差佬原來要早起身打潮文
份人工真難搵

五毛慸風向
記住和勇不分

捉鬼撚同左膠一樣 直接私了

搵日出50個老解退場 post

班友次次都係夜晚就黎料
一到天光就消失晒
準時開工準時收工

啲角色名吹到小隊隊長同技術士 加埋滅絕師太同魔法學院助理好未 同文匯大公啲故仔行文一鳩樣

Push

一到凌晨就五毛勇武小隊進場

係
本來都work work地
而家做得太出面露哂底

尋晚訓覺前仲好地地

對頭心理戰

攰就稍稍休息下

冷靜完就冇野

唔會有退落嚟嘅心

咁撚多五毛推波助瀾搞分化

好多５毛post

不嬲揀朝頭黎洗版

和理非難啲吿咪玩心理戰嚇到愈黎愈小人出黎

真，就算真係全面退場
唔係好信會大規模隊型整齊咁同一口吻同一論點咁樣大肆宣布
退一萬步真係大規模退哂，咪第二三四排行上前囉，咪和理非企上去轉職業囉，打仗會唔會因為第一排走哂後面嘅返哂屋企吖？
打到一兵一卒我都繼續打吖
利申和理非

極度同意你呢句

成篇野順眼哂

第一篇仇士出文係真係有point
目的明顯係想叫停捉鬼
內文都無太大嘅情緒渲染
實際上都無話唔再幫手，而係退居幕後

之後篇篇玩激烈嘅情感抒發同大力屌
三毛果啲唔講
但我都相信會有少少係勇武發嘅文
對果啲手足想講

乖啦你地休息下啦
情緒都已經控制唔到真係要抖
唔好自責亦唔使怪其他人
我地會頂埋你地果個位
運動唔會因為你地抖兩抖就完撚左嘅

唔使講到咁死，手足都有好多種嘅
頂唔順亂出post嘅都會有唔出奇

D3毛 真係以為連登咁大影響力 開幾個post就轉風向

似係中聯辦新人事新作風，勇武瘋狂退場係五毛風向，但大家都要記住不捉鬼

其實勇武小隊宣怖退出

同便衣警小組宣怖退出一樣咁on 9

真勇武唔會咁多口水
港共唔係諗住請幾個打手帶風向就搞得掂全能嘅連登仔下話

食撚過棍，中撚過子彈，俾胡椒顏射過，最多未休息，邊有可能拉大隊走再屌自己人呀

真
一訓醒就見到退場潮
講真運動平靜期有人退場唔出奇
但當去返高潮期就自然會出返嚟啦
運動一定有高低潮
唔會有咩所謂退場論
你係攰既未休息囉

失敗主義上場

1.1之後成班五毛瘋狂帶風向，點知仲係有勁多連登仔信到十足

一睇就知係班狗嘅分化戰術啦。
鳩開個post，寫幾句就帶起風向

靜落嚟就一定用計分化和勇搞散，不意外

拉大隊咁樣
睇果個都灰鳩埋
仲講話想人反省
點行落去咁搞法
唔好怪人話風向撚

大家可以回家了.jpg

假既笑完block就算啦

其實唔同意見就屈人五毛，風向撚。咪又係等於捉鬼，面對現實啦，連登仔係要自認高人一等，扮神探

支那出盡奶力搞連登是必然的。

五毛死全家

由此可以見到
佢地點樣扮哂兩邊係到互屌分化

依家就係和勇不分
勇武唔出可能因為風險問題
依家和理非都會比人濫捕
隨時和理非都會變成勇武

半年黎大把依d風向5毛狗
最鐘意凌晨開Po
帶朝早風向
不過今次玩勇武 有D難搞

中共慣用伎倆

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖) - 分享自 LIHKG 討論區 有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133 雖然都買左後備機，太空卡， 但得自己打，真係手軟， 見到呢類街招。 決定將玩電話推到上另一個層次， 拉埋全城人一齊玩。 自製售樓，招租街招 全部賤價賣出租出， 一日有百幾個電話打俾班殺人犯， 問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。 舉一反三，我仲整左啲街招， 黐學校附近，主要小學， 話免費補習，義教奥數，寫作班等等 你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去 仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。 再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦 講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

。

屌緊五毛分化

你邊隻眼睇野

我信有真既
然後就俾5毛利用呢個話題分化

一睇就知5毛 明顯到咁

便衣黑警全面進場

統戰技倆，凌晨出完Post，大家起身果時就見到

被自殺，十年都唔驚

早就覺醒曬

做得勇武都一定深黃，班淺黃同黃都唔會退，勇武點會退
諗一諗就會明，就算真退都好，我相信佢哋都唔會公開咁講

所謂退亦只會退後少少，必要時一定會再挺身而出，因為勇武本來就係比依個政權逼和理非走上前

捉完鬼之後不停傳勇武退場，有冇咁順利成章？

以前扮和理非割勇武
而家扮勇武割返轉頭

真勇武或多或少點都會有人退出
但我唔係幾信退出仲要公佈天下仲要順手屌埋和理非唔做野

過左半年有多啦
我信香港人一定會分到邊啲係五毛帶緊風向既言論黎

不分化，不割席

真勇武唔上連登

幾時會宣布香港政府膠官全體退出管治

過春節 五毛努力發文
賺錢回鄉

做多左
係叻既開一個就夠
又忍唔到手玩洗板
真係尷尬

突發！和勇全面退場

唔敢講係5毛開post
但一定有加把口 唯恐天下不亂

我相信勇武係嘔會停，如果佢地停嘅話點對得住佢地比咬，坐緊監嘅手足？

只有繼續戰鬥，打贏先救得返佢地

咪就係

見和理非死都唔肯割勇武
就調返轉吹勇武割和理非
係香港人都知林鄭發夢都想香港人互割啦
不過呢招係幾有新意既

嘔會停

高質

政府好撚驚

第一日上連登？
打手凌晨做嘢是常識吧

岳巴有講

然後一堆五毛好似聞到味咁，趁機扮勇武出post 做洗版效果
班狗扮勇武都扮到好似架
（比立場斷正果隻綠狗就係例子）

好彩勇武多數唔睇連登

pisg

都係嗰句，兄弟爬山，各有各做

慣左啦呢招
凌晨就出動大軍開po推po
一朝起身係頂既全部都係是日風向

三毛扮

之前沈旭暉好似做過big data analysis, 往往都係淩晨就好多帶風向post 出現

Pish

得一個半個都信 十幾廿個真係當人on9咩

都話連登滲透得好勁

係會退

但唔會出聲

邊有屌鳩一直幫手嘅和理非？
係屌緊一路有割蓆嘅和理非
和理非唔係得一班
一班係想勇武但唔夠膽
呢班做好多後援
一班係覺得自己包容勇武

我系五毛：我就快贏了^_^

搞唔到 和理 割 勇武
呢家玩調轉 勇武 割 和理

割條毛

依條友之前已經叫人唔好投票，依家又支持退場論。太明顯囉

如果你認同「不捉鬼」，請你入黎。

好啦

可以繼續推行動post 同文宣

國家機器開工了

好記得果幾個被胡椒噴霧TK既戰友, 要拎委任證出黎先肯停手
屌你老母真係灰撚到閪

防暴亂鳩咁黎 上頭又派D老解指手劃腳
對唔對得住我地班真速龍呀
你速埋我果份

和勇始終如一，宜家仲講割簡直晒氣！ 不推文回覆！講完

國家機器不嬲都係夜晚3，4點出動

攬炒新年

我想信你應該一個勇武都唔撚識，至少冇交心
一係就覺得上前就等於勇武
好多人由2014被出賣到而家
個代價係坐監
你到底明唔明坐幾年係咩感受？
睇住自己戰友係咩感受？
冇，你唔知，唔知然後覺得人地唔會點點點
知唔知點解突然會咁多勇武出聲？
你唔明，就好似林鄭唔明點解個局勢會由
東大嶼三千變成反修例嘅200萬人

有入有退其實不意外
講真都係人嚟
點可能由6月場場上到而家

但搞笑在係要無啦啦開post話比人知
你要退啫但唔好扮大台預先切割
講到好似個個勇武都係咁諗咁引人去屌

連登唔睇好過睇㗎

次次都做到咁明顯

雖然你可能話係五毛分化
但現實大家有眼睇
所以我各位和理非一味唔進化
繼續捉鬼 話人五毛分化
最後係點自己諗

帶風向想放負

因為黑警弱智仔學5毛

與其話呻果d就係五毛，倒不如你真係去tg問下d勇武點睇班和理非。和理非都唔好成日用「唔割」當係做左野，真係不如試下付出多少少。如果你係想不勞而獲，就唔好怪點解人地想割，或者唔好埋怨點解個個都退曬場，冇人老憑要為你地每一個付出，佢地付出只係為左香港，有得揀都唔想同班自私既人為伍。不過場運動同我地講左，和勇一定要不分先會成功，既然係咁有部分和理非都放棄左，咁勇武解散都好正常啫。

一定要定期洗返版

因為有班人永遠唔肯正視個問題 開post既人入面一定有真勇武既心聲 做過就知道 無論對方係咪五毛 佢講既野都係事實 有班勇武真係屌緊和理非做得太少同太自私

一定係五毛帶風向架喇
但係和理非一直唔進化 自私包伏論都係問題

凡開POST講自己點掉汽油彈 點打狗...都好可疑 唔會高調成咁呀

不能認同更多
捉鬼可能係唔啱
太早裝修可能係唔啱
提點番大家咪okay...

退場可以有100個理由，屬個人選擇...但我地對自己人要有容人之量，唔係點樣對付極權

又係你個0.3勇武

特首辦幾時退場

連仔到底肯ban 5毛未

一睇就知係分化L風向la,點會夾到咁夾時間一齊出聲呀
真勇武唔駛出黎反駁太多,好好保護自己。 總之香港人一定和勇不化,互相合作

好明顯

前線勇武不嬲不屑上連登

要say gdbye為乜要特登黎講

以下係佢地兩個嘅遺願：

力王：「幫我清清個Pornhub 紀錄，我唔想我老母知我睇MILF」

唔怪得你臂力禁好 喺天堂打少d啦

丁丁：「幫我睇住我條女 代我同佢講聲：我愛你 對唔住 我要走先 你留低好好照顧自己」

丁丁哥，呀嫂我地一班兄弟會睇住，好行 唔送啦。

捉鬼係因為有人唔同意裝修。

個POST樓主仲PIN左個REPLY屌柒和理非 叫大家唔好再抗爭

畜龍邊有資格退?!全部拎晒去天台dump落去!!!!

唔好被帶風向

退場post 我都可作100個
對唔住 我地要先退一步。
我地忠勇小隊無屠龍禁出名，不過一直都好努力禁為香港奮鬥。
最近捉鬼風氣唔洗我講，大家都好清楚咩事。喺呢一兩個月內，我地team都受過唔少無理嘅指控，戴耳機，主動火魔，主動裝修等，都被人指控做鬼。我地好主力追求和勇一家親，由運動開始到呢一刻，我地都無分化過。我地救過幾多個和理非？為左你地 我地次次都攞命搏，到最後居然得來一個稱號 「內鬼」

同火炬小隊一樣，我地都失去左唔少人。喺poly一役，我地無介意過比人用懷疑眼神禁過所謂嘅「入境處」，我地奮勇抵抗班狗，無論身心都好勞累。喺呢場戰爭，我地有十個人被捕，判左暴動；三個人到呢一刻都失蹤，我地決定忍心 參考火炬嘅做法。we are truly sorry to say that, they are gone.

以下係佢地兩個嘅遺願：

味王：「幫我清清個Pornhub 紀錄，我唔想我老母知我睇MILF」

唔怪得你臂力禁好 喺天堂打少d啦

峰：「幫我睇住我條女 代我同佢講聲：我愛你 對唔住 我要走先 你留低好好照顧自己」

峰哥，呀嫂我地一班兄弟會睇住，好行 唔送啦。

忠勇小隊正式解散，我地味知會唔會以個人身份參與，不過真心希望我地嘅理想會實現。

今日獨力支撐香港
明日全民皆兵反抗
忠勇之光 光復香港

大家瞓醒睇吓時事台係咩風向就知是日五毛風向

與其嘈勇武退場
不如傾下行動方向
【行動建議】十八區民主派區議員各區遊行

退出讀死左既手足遺願

推推推推推

太多五毛放負撚

退場真定假都好 勿忘初衷 和理勇武團結共存

和理非做到核爆都唔割
勇武點會因為捉鬼而割？

所以我就覺得係帶風向post嚟
不過假設係真post

捉鬼係唔啱 信息已經傳達到
但大家可唔可以好似運動初期咁
做法不完美，但可接受，要改善。

不分化 不割席 不篤灰

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一晚間突然幾隊小隊打好曬文,話要退場
咁係勇武隊一早夾定,定係有五毛想帶風向,心照

無人信呀！！！

但

防鬼之心不可無

捉鬼行為正on 9

好撚on9

因為你訓醒左
訓教時間佢地就出晒黎架啦

正式宣佈：我地參謀小隊正式退出運動

P推！非常認同

誓死要捉鬼
你班垃圾真係好野

繼續打飛機

中聯辦做嘢呀，等勇武自己割

我琴晚兩點左右先瞓仲好地地，七點起身就上曬熱門
一睇就知係五毛黨啦
又會個個凌晨一齊岀post一齊退既咁易受群眾影響㗎咩？咁易就灰？

五毛一向都係凌晨帶風向
之前有人分析過
訓醒呢度會變左新世界

pushh

應該即刻攪返個支持和感謝勇武集會。
穩定下軍心

叫和理非割勇武唔得，依家掉轉黎扮勇武割和理非
On撚99

I dun know too

諗落都似5毛放負 咁高調話自己已經逃亡東南亞 係人都知全世界都有中共特工啦
btw唔好亂捉鬼依樣我又真係認同嘅捉到會"殺"一"警"百就話姐

幾時到防暴小隊退場？

無用架 港共你分化唔到我地架

兄弟爬山

五毛帶風向好明顯

樓主係五毛小隊

真係要退埸都唔會咁大聲講啦⋯⋯唔驚俾人拉咩

我覺得d遺言over晒...

半夜突然有隊戰隊話要解散之後個風就起左

五毛進場

真係痴撚線

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

d五毛好撚煩 又偽又真勇武咁

因為好多分明係假啦

前幾日白兵做過啲嘜

樓主竟然指出神化勇武

每日都有新主題
今日係 勇武退場

後日可能係和理非失去熱誠

咁大個人自己分析下咩係fake news la

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲